hi 淡友 (885)

人人期望可達到

人哋問你會唔會再升
你話難啲
咁即係一係你唔買一係買put

你記得你一買畀人夾三百幾點
未計負數
一秒間灰飛煙滅
幾恐怖
所以睇遠啲
嗰條咁長嘅棍就係一比一棍
即係一係和 一係再爆上棍
即係買點一定係第一支長棍底
記住呢個係牛局

記得上一次 你我都輸
我哋輸唔係搵唔到個角
係佢死都唔打返上去
因為嗰個係熊局
所以呢啲情況唔put得

幾分鐘輸。。去過27600。。。

吓？？未啦。。勿估頂
睇遠啲，可能28xx添
月亮而家有月
當太監小鄧失0

琴日嘅升市就係今日嘅安全位
明天升市 今日嘅頂就係安全位
有乜好擔心
永遠唔好當係100分
退後30分 唔影響生活
起碼而家贏咗先輸咗當打和

股票係一係贏 贏和 和輸 輸
並非兩樣嘢贏同輸

錯了！！
下星期先係決戰！！！
因為今日都係歷史（大3角斜頂）
星期1枝太監先緊要！！！！
佢只要實體陽棍1粒 足以破三角形
變成超級大上格
否則就倒返轉（難啲。。。有千幾點今年內。。）